[童顏巨x] pink IU 可愛自拍

MORE

真係好正
好可幸又好可惜佢唔行性感路線

外掛人

直頭係BUG黎

一黎佢有實力冇需要整cheap自己
二黎佢係行唔到性感路線, 露多d, 飛埋釘都唔覺得俗, 清新外貌加持太勁

得閒show下腳已經好尾機

有冇人可以答我點解iu咁完美

好似幾有道理

點解佢咁鐘意飛釘

冇錯

引下你班友

#dizzy支持

神聖那種容貌就似你
觀眾看著亦會覺得很好奇
神如何明白造你
就似天使這麼美
沒法比 沒法比 無限美

清識野

事實證明

呢張真係好cute cute

好開心

私底下一定好淫